有無人睇開泰國BL劇(98) No Grass Type

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中
Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Love by Chance S2 9月2號首播

3) Oxygen 9月12號首播

4) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

活潑可愛哈密瓜華麗留名

叫左你唔好玩咁多架啦

屎 我係一篤屎

and tay

p老如

最右個個係咪我ex來

mean

有次睇校車 gun仔企brightwin隔離 我以前佢同win差唔多 點知差6年

可以一戰

你有冇睇到你自己對象腿

咪就係你比仆影相個日

其實大家都差唔多啦
係右面個個特別粗

睇多次第一張相
你塊面同下盤仲要大過NEW

我覺得球球好過JOSS
個樣NICE D
JOSS成隻惡狗咁

後面個個係咪3N
做咩WATCHING HIM

但係球球唔係寵物
高度呢樣野其實180-185就夠
再高係會扣分
如果要比寵物應該要比TAY
TAY又係NICE好多 起碼玩完佢唔會比佢咬

3n is watching u

咁我都鍾意肥婆既

呢啲八卦好好睇

睇到 TT EP6, TYPE真係一個仆街 有小小觸景生情

@P0

冇你既事啊

我記得之前sk賣一隻公仔都好似係拍賣賣咗幾萬港幣 同一個fans拍到 2隻夾埋好似有十幾萬

唔比

怪就怪佢自己太誘人

黑警今日真正做到男女老幼殘弱婦孺都一視同仁

[轉發自 Reddit文宣部channel]
Popo推跌孕婦
大力推🔥🔥🔥🔥

咩叫831？👇🏻

重點👇🏻

推多次

係呀Gun仔d戲好到癲
佢依d影帝級演員肯留係GMM 公司執到啦
點解佢今年咁少資源得一套好想睇佢做多d戲

個咀唔同

你呢

哈密瓜正太d

偽娘/扶他

多過p0

萬物皆可意淫

咁睇來要研究下

佢好戲姐
同埋我之前睇佢鍾意個個係真p dean

真心連喊戲都咁自如
呢d戲碎料啦

我冇野講

睇嚟我哋有共鳴

城府太深搞唔掂

你估下我係邊個

好
不過我要跳住來睇

唔想估

哦咁冇野了

樓下有答案啦

我淨係要肥婆

plan咩事

咁會點

係我bye你唔係你bye我

yes

老啦
咩火都冇晒

唔覺
00一定係男神所以先冇拖拍

點解我拍咗咁耐拖你就散足咁耐 定係隔離受咀咒

因為冇第二個男神可以匹配到

泰劇勁到dcard啲人嗌要獨立開一板比佢地

3n or chimon?

我唔多重啊
我係有個句講個句
btw 雙子定處女煩

反而雙子我覺得唔煩 ， 有足夠空間畀佢就得， 但係會令伴侶不安囉， 唔知感情是否真實

我驚你見到我想打7我 我肥矮毒柒

我真係冇印象

咁咪好囉
如真 如假

所以佢一路叫緊pdean個陣心入面都係諗緊第二個

係就打我真人啦

華生 突破盲腸

一日肯幫你含一日都係真

想唔想突破我

正解

唔同味道
但係個人鍾意OHM多D

猛1

我訂咗DBK同UWMA Boxset

都唔係 我之前買pete kao個杯1個星期就寄到泰國倉

係呀 佢7月頭就已經係完咗預訂期

我呢次就冇通知 係buyandship sd email話我知到咗我先知 嗰時再睇返order history就有tracking number

加埋GUN 仔 三位無敵姊妹花

未聽過

我明不過我地佢地3個都唔係直or bi?? GUN仔有時會好man

姐係TAY?
利申我係NEW

係一齊個人格就會轉變架啦

唔係
我講我最鍾意破壞人地D野
好似TNMD入面NEW係咁整爛TAY D野食

睇唔出處女咁黑人憎

嚇到我縮

抱抱P腸

由你想我個秒

點會有人冇啦啦對你好先得架

抱抱P李

唔答你

咁咪好囉
呢一世都做好人

你係過左去仲有咩好抱

papi
夠鍾要課金比我啦

算啦講左你都唔知係咩情況
總之係極品港女

睇來你好大怨氣

冇 冇怨氣 禾最瞹處女

???

係咪想我FLIRT你啊

屌 我好提子廢青啊

我記得佢好似好大

flirt mode全開: 豆豆豬

你地講個D係變態定痴漢來

信腸講嘅野一成好啦

佢又唔係0

呢個真

不嬲講好你做0 頂多半年畀次1你做

腸腸 ～

1年1次都得

flirt得多會覺得自己好濫
所以依家完全收斂晒

岩啊
同18 22爭爭唔贏

番工唔敢FLIRT啦
放工都冇咩時間FLIRT

呀 頭先有 Nong 話 TT S2 係新劇情,,, 我想講我又諗起MAKE IT RIGHT THE SERIS .....

1台啲編劇一自己諗劇情就出事
再加埋獨突嘅剪接....

等你做咗我先信呀下

好大食...

好想恰人

係度食唔係度屙

你唔驚你王子切左你咩

睇下點

世紀賤精粗眉手毛怪 lhong

我有朋友想買入嚟試， 連我都想試

信我咪 nong 腸

好明顯 we 字頭
得we 7 姐

好啦就一次咁多啦

唔洗驚 我唔會食人架

等你唔怕醜先再搵我啦

滾床單唔會怕羞

叫埋王子啦
3will be free

有無人睇開泰國BL劇(99) 盂蘭時節愛上我

近排睇泰劇聽泰文歌聽多咗泰文今日上2001覺得悶明明上年上咗成年都未試過覺得悶

因為LEE不能為TAY帶來幸運
只有NEW可以

肥肥地先好
好攬

啱啱相反聽得明9成所以覺得悶